OFO點樣退返按金, 果99蚊係咪冇架啦...退還禁左冇反應...

知唔知OFO點樣退返按金, 果99蚊係咪冇架啦...退還禁左冇反應...
根本就唔用既
仲有57蚊既錢, 99蚊既按金, 點拎得返

大拿拿157蚊!!!

當初點估到佢咁樣

我4月30號終於退到

當初gobee bike收皮都只係肯退還按金 充咗值個啲錢係唔會退

我諗你今次都唔會收得返個$57

我而家連99蚊都收唔返

我2個月前退左
email過佢話processing
仲未有。。。

x2nearly 3 months already